新手一問，買LX10定RX100m5好？

新手想買機，咁多位比d意見？
要求簡單直出jpeg，影1歲小朋友多。

幫推，我都想知

對焦同拍片應該Rx100
但Lx 10 有touch AF 又幾方便